原來鍾意一個人

樣正常，性格好已經ok，唔駛特別靚